其實喺香港抗爭同其他地方根本冇得比

人地其他地方例如緬甸對抗緊嘅只係一啲小國嘅政權
香港對抗緊嘅係一個有財力有軍力兼仲有機會硬落去嘅潛在超級大國
誰大誰惡誰正確係永遠嘅道理
冇拳頭鬼同你講遊戲規則

有，用口革命，世界第一。

香港世界第一

溫飽貪玩革命VS生死存亡革命